重申不合作運動係要攪嘅對象係政府而唔係市民

乜嘢叫不合作運動？
你塞地鐵只會阻到自己人，阻到香港人
對政府有乜嘢影響？係零呀

唔好為咗宣洩情緒而做啲on9嘢又話係不合作運動

你做嗰樣嘢影響到政府同時對市民有幫助先係不合作運動精神，要係制度上不合作。明白大家都好嬲，但總有需要勇武時間，希望大家明白

推

尋日同屋企討論呢個話題
本身佢係淺黃
但係極反對暴力 同唔支持尋日mtr不合作運動
話阻住人返工就唔啱
我反問有冇方法可以引起公眾關注但又唔阻到市民
佢又答唔到 但又贊成成立獨立調查委員會
好驚佢由淺黃變淺藍 我可以點解釋得好d